［828遮打］旺角警署強姦案

D狗已經有前科

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。事件對香港社會出造了極大迴響，使警隊的名聲嚴重受挫。

（未FC) 聲稱有女示威者被強姦

我都想唔係真

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推

推到佢仆街陷家剷

我地都可以用腳推開啲狗

D狗每日記招都將歪理扭曲，同d廢老洗腦

黑警都出黑社會同間諜，話知真定假，總之有咁大搞咁大

好難fact check到，除非d狗自己督灰同事主出黎講

真既就捉果隻狗出來 捉撚埋佢老婆仔女 出來鞭

林鄭：短期內不會回應五大訴求 目標拘捕所有示威者

睇返狗往蹟

Fc左先放啦屌

點fc,事主唔講，狗唔督灰

如果係真嘅話
我諗全香港人(狗隻除外)嬲到仆街
前線一定打爆佢地下體，
耶穌都留佢地唔住

希望唔係真

如果係真。25-45歲既全部武裝上前線。

如果證實係真。我諗我真係會上前線。

要推到啲狗仆街

我希望係炒車

事實的話出火魔法都唔過份

咁就代表有？ 幾時連登變左藍絲page

打幾句朋友個妹就係fc?

其實好難fact check到，事主心靈創傷咁大，未必會出黎講。黑狗又唔會自己督灰，件事可能就咁石沉

你自己睇返狗往蹟，再自行思考

點解有女仔比男警拖去後巷冇人講?

無證據你講乜都得
唔好散播仇恨

連登冷氣軍師癲左

唔撚信克警係呢個時勢仲敢做呢d野

老實講
除9哂示威者d衫搜身都得
你估班狗仲有咩做唔出

推
希望唔係真

我都係根據d狗往蹟做分析，又強姦又非禮，又除女手足衫褲，強拖行女手足底褲都見埋

黑警做呢d野有幾出奇
裸體搜身都做得出la...

之前女手足比克警除灑衫用筆搞都冇人信啦

希望係假
但如果係假 放流料既人目的係咩

如果係真。相信好多香港人都會變勇

連登d人係咪單純都好
仲信警察有底線 有良知

坦白講，全裸搜身呢樣嘢係零七年已經發生過，算係玩法律罅，雖然都係仆街，但係性質唔同

D狗將歪理講成事實，洗腦記者會

2008年都強姦過添
真心覺得佢地做唔出咩
虐待老人
休班警強姦

好難叫個受害人企出黎

其實我睇曬警察通例49，除衫搜身係可以要求分上下身進行，唔會成個人除曬所有衫

殺警

D人唔信就唔好當係假

一開始夠有人講啦 講到依家重講緊

係 最l慘係比人強完
但係企出黎果陣 冇人信

confirm咗 麻包袋燒春袋

個男把遮浪住隻狗隻腳

個post好危險:
帶風向/ 唔信係單純/ 有咩做唔出/D人唔信就唔好當係假

抽離啲睇啲留言好怪
信同唔信唔係2極
可以係未信，正反2邊衡量，有人50/50,過50就信，有人要70/30,過70先信
E單係最唔想成真的新聞，可以招致群眾殺警，畀我起碼90/10先信

有人肯企出講就會盡信
現階段有保留 但會bear in mind

如果真 全民弒警

某通訊平台既截圖對話唔係 FC